［26.05.2020光明頂］陶傑：由得國歌法過，唔好送頭

啱啱23:25-23:30光明頂
十九才子：唔係維穩，咁咪由得條國歌法過囉，歌之嘛，唔值得為此送頭！

本來我都睇唔透，聽完又覺得佢講得無錯喎！歌之嘛，真係由鳩佢算啦屌！建咗國，咪唱返自己國歌囉！反正喺建國前後，我地心目中都係有另一首國歌㗎啦！

無論黎明行動塞鐵，定係圍立法會，結果只會被大圍捕，啲狗一早捉晒路，武力又唔對等，無端端俾佢打一身或被自殺。

大家點睇呢？

香港獨立
唯一出路

鄰國國歌
冇需理會

正解

姐係咁，如果我哋有共識聽日大家都唔去，而聽日真係冇咩人去淨係得班狗封路排陣嘅話，一黎唔洗比狗拉（大圍捕），二黎證明到吹雞嘅人好有可能係狗扮手足，而之前有一次遊行正正就係咁，前一日喺呢到吹晒雞之後好少人去

職工盟出晒聲
各大工會都呼籲罷工

真
你唔係大型場合噓鳩佢跟本無野
又要為畫面靚送頭

跟住又有人行出黎話不如乜都唔做運動玩完

罷工同有D人話要去圍爭好撚遠wo

香港人立番香港國歌法是否更實際

其實明知山有虎都去金鐘 不如用依個人力去各大商場開花

所以勇武今次就去少一次啦 大罷工嘅話政府先會驚

白宮發言人教咗你點做

其實可以嘅話每日都應該要係咁 咪當行過唱完咪走人 日日某個時間周圍都係咁 睇佢點拉人

推呢個

推

二黎俾班藍絲擘大對眼睇清楚會唱歌反政府嘅唔係淨係得班後生黃絲學生，仲有好多好多成年人/中年人，放工行過咪唱！

係咪要聽佢講請埋解放軍出黎？

要玩嘢都唔會係聽日啦, 留翻條命國安法仲好
唔好成日有種浪漫革命主義, 成日講到唔出等於妥協, 等於運動已完
ON9理論, 唔係唔出係一出就出舖大嘅

你問番佢嘛, 聽日港島一萬狗, 你分分鐘唔夠一千人, 你做到啲乜

認真,唔係潑冷水，真心唔想再有手足比拉，依架一定佈哂防，唔好送頭，其實罷工就夠

罷工要集會，提出訴求，否則留喺屋企只係休假

其實只得國歌法一定少人出
527係情緒宣洩口

由邊個立？立法會都廢撚咗
一係即刻有臨時政府

而家時間太緊迫，唔知各手足點部署
唔想見到手足被狗咬

提款換美金仲實際

要針對紅藍商場
新城市廣場係最理想
附近有公園、公屋，四通八達
仲要連接党鉄
一定要教訓下SHK sell HK
APM, IFC, 時代、海港城嗰啲就難走

識玩係咪應該整返次空城計？

都一年啦，手足死傷坐監不計其數，要有新方向
目前為止，我覺得黃色經濟圈係最理想，最有效

星期日先鳩拉咗180人
咪再送頭啦
壯大黃色經濟圈仲好

畫面靚好多方法 但有啲人總係認為唔同班狗打番場就唔靚

好多人都咁講， 係有d 人唔想聽

喺各大商場唱香港國歌
已經兜把星咗埋去㗎喇

我意思係大家be water咁唱歌 唱完咪去食野/買衫 成個過程都唔洗十分鐘 重點係每日都要係咁 咁嘅話邊到都得啦

武力唔對等，盞變浮屍

527 Not End Game only 國歌法二讀

無論風向撚、mon po狗點做都好
唔送頭係最高境界
要畫面一定係和理非幾人十萬人嗰啲最靚

罷工之後去邊？

唔噓，仲勁喊，做「光復香港」口型

提晒水

藍屍睇到呢啲畫面成年㗎喇，唔肯認衰啫
同佢講邏輯咪好似荷蘭叻咁囉⋯⋯

係就快，台灣等咗70年

講就講咗，點做就睇個人造化

贊成

又岩喎

【527金鐘？】每次盲目複製成功抗爭經驗，都慘敗收場

講得啱
唔好屌我分化撚

我唔知
唔知其他人知唔知

啱啱先聽
點解冇啦啦講玄學